訊號 Signals, 系統 Systems, 通訊 Communications, 控制 Control

入嚟放低你嘅問題傾傾佢

Fourier Transform

Laplace Transform
無上堂

想問continuous 定 discrete time case
定想問fft

Fourier 學左未

大腦海馬體嘅place/grid cells 用 Phase precession with respect to theta oscillation 黎encode 生物自己嘅精準位置

究竟phase precession 係傳遞訊息嘅capacity 有幾大？相比起普通neural network果種popuplation coding （你當係普通multiple layer perception with activation function）有咩優勢？

DSP 呢範好理論

係咪一定要讀phd

Control準備食C

鳩up下 communication黎講phase modulation對比amplitude/frequency modulation遠為有效？

Detail要搵返d notes

搞到我諗起mri with magnetic gradient 個modulation方法，amplitude frequency phase 三樣用齊，發明出黎果位

但個問題首先要定左咩叫優勢先？

以前上堂淨係學過decimation in time,可唔可以教吓所有fft方法

how to use PID in pratical

想知咩係wifi/藍牙/4G/5G
大家都係EM wave？
純粹係frequency唔同？
定有咩因素令佢地用途唔同

學咗

簡單嚟講Fourier 係張time function 一對一咁轉做 (real) frequency function 而Laplace 就張frequency domain 擴張到complex domain 咁解 所以我會話學左Fourier 其實Laplace 只係extension

仲有可以教吓5g原理?